[老屎忽圍爐] 歷史總會重覆，社運失敗就係咁樣，波台時事台次次都係咁

14年之後都係咁，兩堆on9仔打稻草人，互相恥笑以為自已有理據以為自己個台好威威。lihkg來來去去咪一堆香港人，要傾唔同事去唔同台only。
不過歷史真係一樣，通常都係有d長駐波台既會員去辣人，有d係假腸有d真心，然後時事台又會有班小學生頂唔住頸回屌，然後「好似」世界大戰咁，實際街外人睇只係兩班on9仔，而lihkg其他會員就比堆post阻撚住曬